很奇怪的，這年頭說自己有處女情結就要被嘲笑，好像自己很低賤無恥一樣

很奇怪的，這年頭說自己有處女情結就要被嘲笑，好像自己很低賤無恥一樣

男人可以公開說自己喜歡臉正胸部大，可以大聲暢談要溫柔體貼長頭髮

就是不能說想找個處女當老婆。

我是這麼認為，每個人都可以有自己的擇偶條件，不應該被嘲笑

就算有個女生想找個有車有房年薪百萬，不要求自己做家事的老公

只要她不假掰，也該予以尊重。

這邊我要老調重彈，重新定義一下處女情結，

有些人說不過只是個膜的都是想轉移焦點，大家明明都知道男人在乎的不是那層膜

而是性獨佔的慾望，那怕女孩天生沒那層膜或是運動不小心失去

男人根本不在乎，而是不希望自己的伴侶曾經跟別人上過床，曾經親密接觸過。

處女情結應該正名為，性獨佔情節，也就是不論是現在過去還是將來

都不希望自己的伴侶跟別的異性性交。

而我認為絕大部分的男人都有處女情結，只是程度輕微多寡，

或者尚未遇到，還是不願面對而已。

這邊還是出個情境題：

假設某天你必須出差到遠方，結果你的伴侶因為性需求，然後跟你說

「寶貝，我現在想找個床伴解決性需求，但我保證做好安全措施，要求對方戴套

不會懷孕，也不會有任何感情，絕對不暈船。」

我想十之八九的男人都會說ＮＯ。為什麼？因為你想完全的性獨佔。

既然如此，你不希望自己的伴侶現在、未來有任何跟別的男人有染。

為什麼就可以完全接受過去她曾經跟別的男人上過床。

很多人會說，因為她的過去你無法改變，無力干涉，因為愛她所以接受她的過去。

沒錯，但當你這麼想的時候，表示你已經有處女情結了。

只是因為你無法改變，所以只好接受，甚至催眠自己沒有處女情結。

粗劣一點的例子，今天妳認識了一個女孩，完全符合妳心中的完美女孩，

互相認識幾天後，確認彼此有好感，此時你心中會不會希望對方是個處女？

還是認為就算她教過了無數男朋友，跟無數人發生性關係都無所謂？

再更粗俗的例子，同樣條件的兩個女生，(先不管為什麼會條件相同)

一個是處女，一個是閱人無數的女子，你會優先選擇誰？

不是好像
是的確很無恥低賤

明明好正常
你買野都要新鮮啦
點解要我食爛橙?
仲要開過食人口水尾?
比你都唔肯啦

點睇女人介意男人唔係處？